《國際文宣》對抗極權 拒用中國貨

成日見外國人問我已經好留意你地
但可以點支持香港人
好簡單 拒用極權中國既產品
見好似無咩人講 希望大家可以傳出去
比朋友 比外國人睇到

對抗極權 拒用中國貨

咁食用水點搞 東江水 買蒸餾水過活？

對抗極權 拒用中國貨

由淺入深 你勇武都非一日練成

可唔可以係多選擇時 篩走中國貨呀

唔用 HSBC 啦，轉 citibank

同埋大家可以推比外國既朋友
對抗極權 拒用中國貨

推比外國群眾
對抗極權 拒用中國貨

東江水用唔用都要俾錢支那，梗係用多啲，直頭要用到佢乾塘

agger